====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le remue‑ménage institutionnel est salutaire précisément parce qu ' il casse l ' idée d ' une sorte d ' essence pré‑existante et immuable de ces notions , et de leur assem‑ blage dans la « république française » , par exemple .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

